全世界同我入黎屌柒d白粉

今日我有個on9白粉，俾左呢條片我，同我講話白兵人冇叫人投白票，只係到最後叫人含淚投票

我想搵番白兵叫人投白票既證據，希望大家集氣，俾到證據我，屌柒番d白粉🙏🙏🙏

點解仲有人睇白兵

我點知？我只知我一定要拗嬴果條茂利白粉

垃圾嚟 我學bob叔睇細良神駒唔好？

仇狗就企開啲啦屌你老母

神駒有咩問題？

有證據未?

已CAP 白票兵投白票

反皇上黃洋達骨，重唔抵得白兵上位

死熱狗